我哋係咪唔記得咗運動初期一啲零風險而好有效嘅文宣方法？

1. 長輩圖
長輩圖數量少咗好多
雖然話721之後已經歸曬邊，但係正如做生意要留住熟客。我哋都要不斷文宣鞏固支持
而對於而家仲未變黃絲嘅人，應該都係無咩良心，純粹用警暴做文宣動搖唔到佢地
佢地係班唯利是圖嘅人，應該整長輩圖同佢地講五大訴求達成咗恆指會升幾多、撐黃色經濟圈會賺多幾多
一係就係玩分化，話民建聯、林鄭做唔到野止唔到暴、話鄧炳強不理前線死活放個便衣警入去俾人打、意圖令前線殉職激起民憤之類
呢D可以喺親友WhatsApp group請廣傳、或者喺藍絲Facebook page comment

2. memo連儂牆
而連儂牆進化曬，編咗連儂畫廊、雖然係好靚，但係貼嘅時間耐，增加被捕風險、又要帶噴膠、印刷成本又貴
相反貼memo紙近乎零成本，如果經過一人貼一張，一秒都唔使、零被捕風險，清完再貼都無所謂
最好兩樣一齊做、互補不足

3. Airdrop
呢樣又係零被捕風險
雖然少咗人搭黨鐵，但係如果有人局住要搭黨鐵嘅話記得airdrop文宣贖罪
最好成程車車頭洗到車尾
多人過巴士好多
最好preview已經睇到個訊息、就算拒絕接收
都已經spread到個message

4. 每晚吶喊
呢個少咗好多人，其實keep住對於士氣好有幫助，俾人知運動未完，好多同路人喺身邊

當然，勇武抗爭、遊行示威、工會三罷、搶攻立會、twitter戰線、黃色經濟圈等等都要繼續做
只不過要不斷有文宣保持運動熱度

Push

吶喊

推推

推

長輩圖可以大概係呢個方向
對唯利是圖嘅藍絲好有效

長輩圖真係離奇地work

長輩圖生成器
小學生都設計到文宣
認同請分享

依家已經好耐冇聽到10點大叫

唔好灰心
好多手足可能有D攰暫時休息一陣
好快會返黎

無錯
點解6月9、616 會破紀錄一百萬人 二百萬人
都係因為變左全民運動 唔係淨係年輕人
大量銀髮族都有參與

長輩圖好撚堅抽, 銀髮族同守護孩子好似都係出第一ROUND長輩圖無耐出現....

支持

長輩圖方向仲可以包括二噁英同埋武漢肺炎
總之一定要關乎佢地切身利益
後生仔被人打、民主自由對於藍絲係無感覺

呢一班一早支持我哋嘅銀髮絕對有良心
真係因為警暴同埋民主自由而出黎
可以繼續喺呢個方向文宣鞏固佢地支持

對於仲未歸邊嘅藍絲就講錢、恆指、講二噁英、肺炎呢D影響到佢地利益嘅嘢

airdrop大法真係有用嫁

係！！十點鐘叫真係好有用快d多d人參加

搭巴士真係全車都無人開airdrop
都係靠有時逼不得已破例搭黨鐵嘅時候先airdrop到
但記住洗曬全架列車

agree 最好搵定個住附近嘅人約好咗會應你先
其他人聽到起碼有兩個人嗌 慢慢就會join返

好方便

tg: @uglyelderyposter

幫你Push

叫呀

唔該曬巴打！原來有勁多 係我自己無留意
各位手足唔該subscribe個TG channel幫手廣傳

push

4. 每晚吶喊
呢個少咗好多人，其實keep住對於士氣好有幫助，俾人知運動未完，好多同路人喺身邊

休息撚。

其實10點鐘尻嗌真係好好

上次係街收到張

和理非唔好懶

駁唔到，推

係

啱

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

Air dorp

721

推!
文宣要搞返起

同意 airdrop絕蹟左咁
以前send出去 如果係手足會send番d比我

p

Pish

Tui

正正正

Airdrop

幾時重啟？

琴晚聽到
有位手足嗌得好撚大聲

有心 10點自己重啟 一定有人應機

memo

10 點鐘鳩叫 真係勁好集氣
一來 You are not alone
二來 對家會發現佢地少數係垃圾，我地呢邊人數眾多，氣勢強盛

低成本 0 風險

推呀

推！

如果驚無人應嘅 搵定個住附近嘅人約好應你？

都係 但就個個都等人做開始

好耐無玩

都可以

但信我
你嗌一次無人應 唔好即時灰心
因為未必個個聽到

一定要繼續嗌 嗌得再大聲啲
嗌到有手足應你為止

我想問下依加AIRDROP係咪廢撚左 係巴士係街完全搵唔到人
睇過好似話因為有仆街痴漢SEND D J相俾人所以APPLE改左

推 橋唔怕舊

一架巴士真係太少人 次次搭巴士都無人有開
黨鐵有好多人有開 如果洗曬全架列車起碼有幾十人有開

聽日721 721 721 半年

0作用

有咩幾可搭黨鐵但以前巴士都真係會搵到人 依加係一個都無

少咗人開都係事實...
但起碼未至於俾Apple廢咗

因為真係無用
我寧願你落街貼多幾張文宣仲好

推條撚咩

創新d啦好嘛

真。雖然大型文宣好好丁，但一開始方法係work好多！

P推

希望鳩嗌快啲回歸

岩呀 不能忘記被殺 被捕 受傷既手足

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

有講過幾次 但始終推唔翻氣勢 無第一次嗰陣時咁爆

全港都聽到咁制以前

大師兄回來了.jpg

其實都係潮流講真 個個post ig 同過癮

推woo, 每晚鳩叫係好好，貼返memo紙快狠準

對，簡單又低風險，門檻低

和你貼 連儂廁

推
低成本文宣

有TG
大家推

記得個阿伯好正，721你地去左邊 x 3

推
airdrop 長輩圖 同10點鳩喊好有用

請文宣集中現況，少於以鬧的方法，攻法官心態。
1. 反影現況，香港現已是警察統治，以往種種法庭判罪與現況有所不同，是否法官也怕警察不能按他們專業作判決
2. 反影現況，警察輕視法治，未審先判、隨意搬籠門， 是否認為自己智商高於法官
3. 反影現況，警察如何控制政府各個部門，朝野向佢拜，是否司法也如是⋯⋯
要各人醒覺，從拾尊嚴及專業，不可當睇唔見，比自己差的人管控

推this

我倒數返咗去屋企 附近都有一齊嗌

香港獨立 唯一出路

tui

push!!

新ios default好似唔開airdrop

全部都同意
淨係唔知係到喊乜鳩

pish

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真
成日見d呀伯係到睇文宣
鳩叫真係唔知有咩用

Agger

agger

係廁所見到手足寫打油詩

帶住marker去廁所

長輩圖真心好吸睛
佢地真係會比足心機睇

推10點大叫 每日題醒同路人

巴打好耐冇出過黎痴？meme 頂唔到一個鐘wo

Pushhhh

行動post推
十點大嗌

推！！！

10點鳩叫正式回歸

搭黨鐵都唔使錢，點解要贖罪？仲有傻仔俾錢搭鐵嘅咩？

黃大仙仲有！

而家貼文宣都畀狗捉，DLLM

推爆文宣post

繼續文宣！

每人每日落去貼一張文宣
唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙
你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠
之後再慢慢升級
沒有普選 唯有獨立

呢堆掂

而家airdrop無preview唔知點解 所以收得嘅都已經係自己人

721 831 101

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

Airdrop好方便，但係如果手足既麻煩收一收，成日被人拒絕好無癮

我知 但係成本勁低 就算一秒後俾人即刻撕咗都唔心痛
印一張A4文宣成本高好多
重要帶噴膠 有被9拉風險
整大型壁畫就成本風險更大
當然最好全部都做
memo只係俾承擔唔起風險嘅人做

haha 咁當然最好
但免費搭鐵之餘都要做airdrop文宣

唔好唔記得啊

push！！！！

，

推行動post

支持鳩叫

推！！

長輩圖、連儂牆、airdrop、十點窗邊大叫

全部都做！推

memo紙呢個真 唔係次次得文宣手足整 第二日就比人清都幾頹 memo紙起碼可以頂到下先

仲有電台烽煙節目

近排好似少人上打電話去主導輿論

push 好多司機、保安有聽

得自己鳩叫屋企又有藍絲

幫手推

up

長輩圖其實真係好work
唔知點解啲長輩見到呢啲設計同顏色會對佢哋特別有吸引力
好多上左年紀嘅見到長輩圖都會停低望望

停留 代表退步
對家每時每刻
食飯去廁所訓教都唸點收場運動皮

保持有效既文宣方法
尋求更多突破位，劍指警暴，霸權政府

幫推！

推
鳩叫

2020.1.22
北角 Laibach
2020.1.22
北角 Laibach

唔好再呃人呃自己話乜乜柒柒係零風險

零風險只係你零風險因為做嗰個唔係你，年終幾撚多人因為呢啲“零風險”軍師搞撚到要坐格

做任何野都有風險，做任何行動都要小心謹慎，自己評估下行動先好做，時刻警覺咪撚再信乜乜柒柒係無風險

推推推

呢個係持久戰，只要持續落去，keep住個momentum，六七個月內對家就好難頂得住。重點係唔放棄，夠團結。
和勇不分，團結一致

佢地對自己死就反應一般，但一講到自己d仔d孫啦𡃓

推長輩圖
公園，車站，街市

以前睇書有個理論話人有兩個系統分工做決定，系統一就係直覺就唔洗用腦，系統二就要用腦分析下做決定。咁大部人都係好懶，系統一因為唔洗用咁多資源所以會優先使用，而長輩圖因為內容直觀就會用系統一先，而達到最強宣傳效果。

你講得啱 而家港共係癲咗 無嘢係零風險
咁我修正應該係「相對較低風險」
俾風險承受能力較低嘅手足考慮做唔做
講真 如果呢D相對較低風險嘅都無人做
成個運動可以咩都唔駛做

長輩圖

推
最中意睇長輩圖

721 831 101 1111

pish!!!

memo紙連儂牆！

文宣番去大陸

呢排武漢肺炎呀
仲唔食住上出多啲「政府唔救，我地自救」嘅長輩圖

4

推唔到

如果文宣令一個模棱兩可 呢段時間粒聲唔出嘅人 開始奶黃 文宣算唔算成功咗
定係如果有人現時先開始黃 係要排斥 唔需要支持佢

長輩圖真係好有用

仲有流水式連儂

對上一次鳩叫口號係1月1
但實際上起唔到作用

好中point 推

除咗airdrop 其他已經算中至高風險

玩airdrop既唔該買防偷窺mon貼

認同，俾藍屍同港豬睇既內容係偏向經濟上港共既催殘

尋日喺屋企樓下見到有幾個戴口罩後生仔貼咗張memo紙，今日經過見到仲喺度，唔知係咪太隱蔽，無咩人睇到
不過個人覺得貼memo紙的話，一張紙一隻字會比較好，如果唔係真係要行到好近先睇到寫咩
決定今晚寫，聽日出去貼

政治就係將自己朋友搞得多多的

唔可以放棄文宣

和理非可以睇睇呢個post 咁樣靜靜雞幫手

以流動連儂牆攻陷藍絲：微博肺炎截圖周圍貼

第一幅嗰兩隻蜜蜂做咩鳩
邊個諗出黎

萬事小心 即貼即走
唔好花時間守
撕完下次再貼

好，會貼完即走
大家盡做

感謝！每人貢獻少少已經會好唔同
隱藏好自己身分 最好約埋朋友一齊

黃蜂尾後針

推一推

吶喊真係要推 尤其新年，加上多區染黃，會更多人肯大叫

我都諗緊要唔要搵朋友睇水
不過就算單拖都會照貼，貼完即走然後變裝

b

新年就不妨吶喊一下，始終人多
恭喜完發財就順便嗌埋口號

不要再說了 愈講心愈灰
如果每人一張memo 連儂點撕每日都可以重建
如果和你寫每人寫一句 寄畀手足嘅信應該多幾隻手都拎唔晒
但現實係唔會發生
只有貼紙揮春利是封去得最快

大家為咗自己良心好過
仲用「做乜都會被狗拉，不了」嚟理順件事
我真係想知 如果呼吸會被狗拉係咪會唔呼吸
咁樣生活會唔會仲衰過鹹魚

對唔住騎咗嚟放負
但我唔可以對住啲街坊放 唯有呢度渲洩下

手足我完全明白 各個戰線都少左人係事實
可能係攰要暫時休息
可能係因為黑警濫捕令佢哋驚俾狗拉
亦都可能係真係俾狗拉咗
唯有一人行多步 希望多D手足會返黎 或者多D手足會加入啦
共勉之

政府推出所謂既紓困措施都係因為不斷有示威，想用錢買民心
愈多人示威，一定愈多褔利

再推

繼續推

努力推

幫手置頂

淨係連登圍爐無用，但爐都圍唔到又點再spread出去

有幾日返早
係沙田圍站外，
朝早6點，天都未光，黑蚊蚊
係馬鐵站附近見到有d呀伯烏埋去睇d長輩文宣圖

啱呀 各有各做乜都要做

啱啱打撚走咗兩隻撕紙狗

係廁格貼安全得嚟效果驚人去到一半見到何妖大頭

網絡戰

勿忘國際戰線，政府唔撚理我地就要搵埋國際幫拖

國際戰線：求國際封鎖香港